{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72564&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제원더풀펜션"
    },
    "text": "巨済最高の日の出スポットであるペンションはオーシャンビューを備えており、全客室にはバスタブとスパが完備されています。 また、このペンションは構造なので船着き場から5分の距離に位置しており、ケーブルカーからは4分、植物園からは20分の距離にあるので、いろいろな周辺スポットを楽しむことができます。 九条羅海水浴場とハンマーモンドル海水浴場も周辺に位置し、巨済パノラマケーブルカーで移動するには20分かかります。 このペンションは午前5時から入室可能で、退室は12時以降に行われます。 ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、客室はすべて禁煙で駐車も可能です。 客室の内部には全ての客室でオーシャンビューを楽しめる浴槽とスパも完備されています。 また、当ペンションは愛犬と一緒に訪問することができ、キッチンやレストラン、荷物保管、カード決済も可能で、乾燥機、脱水機、電子レンジ、常備薬、基本調味料などの施設も完備されています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、特定の料金がかかります。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、ペンションの政策によって一部情報が変更されることがあります。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バスタブとスパが完備されています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "船着き場から5分、ケーブルカーから4分、植物園から20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなスポットがありますか？",
            "answer": "九条羅海水浴場とハンマーモンドル海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午前5時から可能で、チェックアウトは12時以降に行われます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に訪問することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に訪問することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルをレンタルすることができます。特定の料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 324
    }
}